返新工應唔應該特登ot

返新工未夠3個禮拜，今日個同事寫紙仔叫我放工留15分鐘交戲俾老細睇，我答佢我唔care，以後都會準時走，因為我唔會長做。

好感動佢關心我。

你地會點做?
準時收工
交戲

型

緊係早15-30分鐘執野準備準時收工

交齊功課點解唔可以準時走

跟大隊